{突發,核彈,就來輸} 香港TrustMetal龍頭出左新歌

慘慘豬 CharmCharmChu - 逼上梁山 Presurized to revolt (feature Hakgwai Lau)
Written by : Dave
Lyrics by: Bob
Erhu and Throat Singing by: Hakgwai Lau
All instrument recorded by : Dave
All vocal recorded by: Bob and Hakgwai Lau
Mixing and Mastering by: Dave
Video by: Bob

壓逼 黎民 國日非
治惡 無期
滿目 瘡痍 不堪賭
壯士 斷臂
萬惡 當道 天風變
水滸 傳奇
八百里 梁山 於林間
儆惡 懲奸

國破山河在 城春草木深
感時花濺淚 恨別鳥驚心

懸崖勒馬 逼上梁山
不願 苟且偷生 甘願 士為者死
儆惡懲奸 劫富濟貧
腐化 朝廷抗爭 勳業 永存萬世

人生自古誰無死 留取丹心照汗青

兄弟 同心 百八人

其利 斷金
八百里 梁山 在人間
劫富 濟貧

國破山河在 城春草木深
感時花濺淚 恨別鳥驚心

光復香港 時代革命
推翻 逃犯條例 落實 一國兩制
五大訴求 缺一不可
去除 暴動定性 釋放 所有義士

剝奪自由寧鳴死 不再沈默且偷生

七二一 唔見人
八三一 打死人
十月一 槍殺人
新屋嶺 強姦人

[Epic Guitar solo]

光復香港 時代革命
推翻 逃犯條例 落實 一國兩制
五大訴求 缺一不可
去除 暴動定性 釋放 所有義士

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

#freehongkong #revolutionofourtime

貼多首
慘慘豬必聽

"Fuck Off! Cops (陳進警司收皮) " - The first track from 慘慘豬 CharmCharmChu's upcoming EP.

[讀白]
警察A: 你依家造成阻礙
希望你大家合作

市民: 喂，我依到唔阻人㗎啵

警察A: 你搵翻你既糾察先啦

督察: 你一開聲呢，影響我的伙記
我話比你聽，就係普通毆打

希望 大家好做!

上頭兇你即刻收
拎住部機戇鳩鳩
香港警察玩撚曬
見高擦鞋見低踩

一聲命令就去拍
是非不分既跟班
擺明針對示威者
拍完交貨扮盡責

問你張台點阻街
唔理唔答正仆街
在場誓言會追究
嚴重挑撥警民關

每年納稅養班龜
到頭換來三隻龜
香港人權受抑壓
年青良知實企硬

[chorus]
屌 陳進同我收
兇鳩市民唔識法例
屌 唔撚解就走
擺低三位警察亂拍
屌 完全唔負責
單方挑引踹改事實
屌 躝翻邊界啦
香港黑警死全家

時下遊行太和平
民主訴求既進程
口號河蟹既方式
做就警權的過盛

班龜當你發噏瘋
變本加厲滅人權
講句野都話毆打
遲下就會變打靶

陳進:
你一開聲呢，影響我的伙記
我話比你聽，就係普通毆打

[chorus]
屌 陳進同我收
兇鳩市民唔識法例
屌 唔撚解就走
擺低三位警察亂拍
屌 完全唔負責
單方挑引踹改事實
屌 躝翻邊界啦
香港黑警死全家

[bridge]

[verse]
(天有眼 死全家) 選擇特權執法
(天有眼 死全家) 便衣挑撥人群
(天有眼 死全家) 自編自導說法
(天有眼 死全家) 盲目包庇同袍

警民關係對立

曾健超 暗角打 反控襲警罪行
朱經緯 揮一棍 手臂延伸奇幻
用胸部 去搶犯 因愛美神導彈
四點鐘 許震德 光明磊落照打

[連登體](核彈)
要輸啦 慘慘豬出新歌無人講
我要見到上熱門
[/連登體]

pish

雨革已經講緊黑警死全家既慘慘豬
居然無人聽
HK NO METAL

推

雖然陳進警司收皮好聽d
但迫上梁山mv好熱血

黃色metal圈
抵制藍底Qollision

貼多首

plus

posh

屌你老母臭西
邊個負皮我

屌你老母
sup9 moment唱首鳩歌消費熱血就幾百m view
人地黃到出汁就無人理

屌 嬲 算
下次都係po無盡
一齊舉起呢個手勢算

香港真係冇metal ga 屌 以前beyond 都要轉型先紅到 亞龍大嗰啲依家有幾多人記得 希望整返個黃色音樂圈 旺旺佢啦

相信金屬

信撚咗

相信金屬!

正野